Para que pueda correr una vez descargado, se debe de hacer npm install en la carpeta descargada o clonada

Facebook: Para la parte de facebook OAuth funciona de manera local, mas no con heroku. Luego de una busqueda por internet resulta que para que funcione con heroku la pagina debe de tener un ceritificado SSL sino estoy mal este es de paga, por lo que no pude hacer este punto. Por favor, prueben el token localmente. Muchas Gracias

New Relic APM: No pude integrarlo ya que no cuento con tarjeta de credito, por lo que solo esta el codigo.
